真心問 Pokemon go 問題

我係咪被影鎖了？？